export const questions = [
  {
    question: "Comment se sont-ils rencontrés ?",
    reponses: [
      "site de rencontre",
      "dans un bar",
      "chez des amis",
      "par hasard",
    ],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Où sont-ils allés pour leur premier rendez-vous ?",
    reponses: [
      "au cinema",
      "dans un parc",
      "dans un spa",
      "dans un restaurant",
    ],
    indexResponse: 3,
  },
  {
    question: "Combien d'enfants ont-ils chacun ?",
    reponses: ["1", "2", "3", "4"],
    indexResponse: 1,
  },
  {
    question: "Ils auraient pû se rencontrer ailleurs",
    reponses: ["Pour leurs études"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Le premier pays qu'ils ont fait ensemble ?",
    reponses: ["Gèce", "Italie", "Cameroun", "Pays-Bas"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Comment a-t-il fait sa demande en mariage ?",
    reponses: [""],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "(elle) Quel est sa boisson preféré ?",
    reponses: ["Baileys", "Whisky", "Champagne", "Pastis"],
    indexResponse: 2,
  },
  {
    question: "Combien d'animaux ont-ils ?",
    reponses: ["1", "2", "3", "4"],
    indexResponse: 1,
  },
  {
    question: "En quelle année ont-ils acheté leur maison ?",
    reponses: ["2016", "2017", "2018", "2019"],
    indexResponse: 2,
  },
  {
    question: "(Lui) Quel était sa voiture lorsqu'ils se sont rencontrés ?",
    reponses: ["Aston Martin", "Mercedes", "Audi", "Jaguar"],
    indexResponse: 3,
  },
  {
    question: "Combien de fois ont-ils déménagés ensemble ?",
    reponses: ["1", "2", "3", "4"],
    indexResponse: 1,
  },
  {
    question: "Quel type de danse a-t-il pratiqué ?",
    reponses: ["Hip-Hop", "Sportive", "Classique", "Contemporain"],
    indexResponse: 1,
  },
  {
    question: "Quel est notre chanson ?",
    reponses: [
      "P-Square - I love you",
      "Joeboy – Beginning",
      "Lil Kesh, Zinoleesky - Don't Call Me",
      "Joe Cocker – You are so beautiful",
    ],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Où est-elle née ?",
    reponses: ["Douala", "Malimba-sur-mer", "Dizangué", "Yaoundé"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "(Elle) Quel est son plaisir coupable ?",
    reponses: ["Champagne"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Qui se lève tôt ?",
    reponses: ["Lui", "Elle"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Prochaine destination de vacance en famille",
    reponses: ["Lui", "Elle"],
    indexResponse: 0,
  },
  {
    question: "Quel plat cuisine-t-il le mieux ?",
    reponses: ["Riz", "Cassoulet", "Frite", "Lasagnes"],
    indexResponse: 3,
  },
  {
    question: "(Elle) Quel est son plat préféré ?",
    reponses: ["Lasagnes", "Ndolé", "Tajine"],
    indexResponse: 1,
  },
];